# JS advanced  #1


## Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
Прототип це об'єкт який зберігає в собі методи, доступ до яких мають нащадки.

## Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
Для спрацювання конструктора класу-батька, бо спочатку завжди запускається він а потім конструктор класу-нащадка